
                      Un aire nuevo al mundo del cómic es bienvenido , con defectos si !! Pero quien no los tiene .media estrella de regalo por la excesiva crítica de la realeza de marvel jajaja
        
            